鮑起靜：做人要有原則要有底線

片：

所以套野咪似廿年前既劇囉
而家做人有原則有底線邊生存到呀, 你睇下D官商

一百歲的鐵律？

為咗屌鮑姐，我放棄所有原則同底線夾硬啃咗Ali佢又點話吖

棋靈王聽唔聽到啊

推啊，我地要推到棋靈王巴出現啊